罷工一日其實唔夠

真係要有影響力, 起碼都要罷工一個星期

有D野後要一步一步黎，香港人由聽到罷工屌返你轉頭，到聽日有機會成事已經係進步
欲速則不達呀~

萬事起頭難 做左第1次先
香港人適應力咁高，好快慣

同意

罷左一日睇下反應點先